其實警蛆反對遊行係好on9

如果夠人多然後塞爆維園
塞爆大馬路 再塞到添馬艦
黎參加既人都係變相遊行

反對黎都多鳩餘
記得做文宣

偏偏係咁白痴

佢就係要恐嚇最淺個班淺黃，即係除咗合法，0機會暴力既野，乜都唔做個班

200萬個日超多一家大細黎，佢而家就係唔想你地成家出黎
生死存亡之際，而家就係賭大家既決心

製造機會話入唔到維園嗰班非法集結再打9所有人

遊行都仲可以散到啲人，
依家只批集會，
到時過百萬人塞喺維園周圍，
成個中環癱瘓晒